頭先入廁所蛇王

唱緊歌咁岩有人入黎 柒到想辭職

原來係你
你係咪食左屎黎 個廁所比你搞到好臭

有無係廁格訓教同好？
.

乜咁岩既我都係

我 日日食完飯都入去訓返3個字

屌你hi 肉酸

唱咩黎

去狗廁所蛇王？

屌你老母?

智撚障

樓豬厹

咪搞事